認真：覺唔覺得戴眼鏡D人好扮野

個性格陰濕
又以為自己有型

由其諗野果陣托眼鏡

認真:覺唔覺有眼果d人好扮野

成日扮哂野眨眼，訓覺果時又合埋

覺唔覺帶con仲扮野
個性格陰濕
又以為自己有型
由其諗果陣仲以為自己有眼鏡走去托個下仲柒

覺
時開時合 成個港女咁臭閪格

留名

唔想戴眼鏡

覺,牙fred有時都戴眼鏡

真係慘，戴眼鏡都唔俾

近視wor

唔係呢D
係冇需要又戴果D

on9 多面油
副眼鏡成日滑落去都要比人屌

On9仔先戴眼鏡

對唔住囉
除咗戴CON/挖對眼出嚟之外，應該呢世都要戴眼鏡

Show Blocked User - 鄭俊弘

屌你老母殘體撚樓主，標題大大隻殘體冇人屌